肯揚說是的，這一決定最終使戴明走上了她今天繼續走的道路，她是一名風險投資家，專注於延長壽命和用於減少或逆轉衰老影響的生物學研究。Laura Deming、Frederik Groce、Amish Jani、Jessica Verrilli和Vanessa Larco將於2020年8月28日來擾亂TechCrunch
相比之下，今天的共和黨聯盟缺少任何重要的自由派或溫和派，他們可能會將其拉回更中間的立場。為什麼溫和派共和黨人所剩無幾|李·德魯特曼(drutman@newamerica.org)2020年8月24日第五屆第三十八屆
我是今天生活在這裡的少數人之一，他們親眼目睹了總統的巨大影響力和令人敬畏的權力。”米歇爾·奧巴馬（Michelle Obama）譴責唐納德·特朗普（Donald Trump）的完整演講《財富》（2020年8月18日）
連鎖酒店應確保與谷歌合作，傳遞免費取消預訂信息以及客戶今天關心的任何其他信息，而這些信息在流感大流行之前可能並不關心。谷歌搜索增加了新冠-19航班、酒店搜索功能|巴里·施瓦茨| 2020年8月13日|搜索引擎土地
信不信由你，2020年民主黨總統初選仍在進行——但今天就要結束了。關於今天明尼蘇達州和喬治亞州的選舉，你需要知道什麼。skelley@abc.com)2020年8月11日第五屆第三十八屆
如今，這座城市已成為亞洲時尚前哨，擁有購物中心、服裝精品店和調酒師準備的雞尾酒。柬埔寨的煙霧與鏡子民主|大衛·沙夫特爾| 2015年1月9日|每日野獸
但是，還有什麼比在今天的法國玩火更不負責任呢？Houellebecq的煽動性小說想象法國與一位穆斯林總統| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
亞裔美國人是一群有說服力的搖擺選民，他們的增長速度比當今美國的任何其他群體都要快。亞裔美國人是新的佛羅里達州| Tim Mak | 2015年1月8日|每日野獸
在今天與Scalise舉行的新聞發佈會上，議長博納再次為他辯護。史蒂夫·斯卡利斯沉默的代價|傑森·貝里| 2015年1月7日|每日野獸
在今天的簡短露面中，斯卡利斯從未提及杜克。史蒂夫·斯卡利斯沉默的代價|傑森·貝里| 2015年1月7日|每日野獸
“據我所知，遺囑認證法官今天已經處理了遺囑的問題，”法官把手放在門上說。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
今天，她的諷刺被隱藏了起來，但他知道，就像一團被小心遮蓋的火一樣，它還在燃燒。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯
我們現在離開摩洛哥，今天有幸看到了大量的博尼託斯。女人的環球之旅|艾達·普費弗
今天我們遇到了一場大雷雨，對此我們非常感激，因為它使空氣大為降溫。女人的環球之旅|艾達·普費弗
但在經歷了那次可怕的磨難後的今天，她覺得生活對她來說似乎沒有什麼意義，她現在不適合履行任何女性的職責。宅基地主人奧斯卡·米切奧